唔係想幫大陸人洗白，但依家大陸人講「茶館」真係講得好好

老舍幾十年前已經了解支那，重點係留言，仲有咁多清醒大陸人，係班福建人眼中，我地就係「移動五毛」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

巴打好推介

「打不過洋人，還打不過你嗎」
「大家都是奴才，你要是站起來，那我們怎麽辦？」

老舍「茶館」我中學睇過，只係無諗到大陸人都理解到咁深入

黨性，人性同智商，三者只能揀二

好似入咗平行世界咁，好多清醒嘅大陸人留言

老舍睇得透又點，佢自己咪又係上當

跪著的中國人們看見隔壁的香港人不跪了，馬上比主子還急

說出了真理

推

依個YouTuber我有睇

佢講解逆權司機，夠膽提起六四

唔知係咪海外華僑

如果係牆內世界真係玩命

D回覆都好高質下

大陸人諷刺自己個陣先中point
香港人做唔到

下面啲留言先得人驚 全部都係覺醒曬嘅大陸人

百多年了，上面還是慈禧，下面還是義和團。

啲五毛俾覺醒大陸人屌到無聲出

睇到有d心酸 仲有下面好多清醒既留言
如果中國真係做到民主自由 香港都唔使被迫行抗爭既rrw

Twitter 大把覺醒爻既中國人

啲留言好精彩

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

係 其實諗野仲通透過部分香港人 一針見血

支那應該有2-3%人覺醒咗